有冇人知哩個標誌係部咩車？

Maserati Quattroporte

build your dreams